[空炮聯 x 冬季轉會窗已完] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [750]

bot狗搶襯po都輸多贏少

痴線
有段時間開親都贏

bot狗全盛好勁, 不過呢排個bot弱左

連加特不倒
曼聯不會好

為何未見有攻中
全季廢lin不參與
不懂進攻空晒笠出界如像傀儡
贏多少都變輸

十連po風光不再

冇凱晴冇光復香港 垃圾BOT

廢lin幾時lan

冇連迪路夫已經睇得出係好Bot

屌,冇哂上個PO D相,食屎啦

如果想去現場睇曼聯要預幾多budget係咪好難買飛

係咁意都貼返兩張啦

笑埋2019年好喇

因為用返我上次開Po嘅template

唔難買
經官方買最平

無咁多圖咪幾好

好似係我個template嚟

搶還搶 貼返凱晴b可以嗎？

又唔係靚

衰在迷Lin

同埋唔好搞尻人啦
難得有年輕人幫香港做野
仲要係自己愛隊球迷
咁搞搞下 搞到人地怕撚咗你

真，扣曬分

雖然唔想發生，但如果lin keep住有得出場打攻中位，但2020年都繼續0g0a會唔會可以申請入健力士世界紀錄

早FIRM簽唔到都好
唔洗1月走去假追

咁都唔買人

轉會窗未開...

Haaland 買唔到
你估會買邊個
買到sancho 我即印

Sancho 不了正正經經買個左閘好過啦

好似又係成日training 遲到唔見人個啲

睇big6就貴
睇對中下游就好平

仲要依家又唔係冇右翼 又綠木又占士

睇個款似買啲無咁出名球員
越吹得大機會越低

仲好啦 務實啲

簽到占士awb呢啲返黎就好

本身J SANCHO HAALAND
依家人地同一隊, 正常隊, 可以比你睇下究竟係咩威力

未開都買得人啦
睇下Salzburg兩子

Laird?

對

呢隻打wing

諗極唔明點會輸比西咸呢D垃圾

自膠，睇錯number

係 呢兩個抵

官方球迷會買？

睇得出呢兩場波球員心態都有改善 唔係「比人入左粒 仆街啦點追」咁
希望sob係真係開始解鎖到d球員技能 再調整下佢地合作度
對比起車阿 我曼呢排都唔算太柒
fred 綠木又交到貨 馬仔又愈打愈有火 連awb都有埋助攻
進攻唔使靠哂福占 可以兩條友就完場都仲係成隻跑狗咁

開始睇好嘅時候應該就會輸

音樂比利有冇得諗

但係你買big6都有機會抽唔中你
變相你要一定睇得到就要食黃牛

我諗佢都唔想再出國

炒完之後個表情動作
好似平啲練波射唔入唔致在咁
一啲失落表情動作都冇
到底有幾緊張場波

唔係傳心師不過我係先入為主㗎喇

而家喺拉素順風順水兼神射水，一離開意大利即變水貨

我估對阿應該最差都係和 佢條後防會自己自爆

拉素爭歐聯位無可能季中放
馬福綠都踢得中鋒根本無逼切性, 買中場緊要啲

最好連p仔都有小小返生
係超新星條撚樣阻撚住

毒撚切忌有自信, 我地後防一樣會自爆

係防中位睇下點出
冇左麥湯就諗計
普巴又唔知得唔得
出馬迪驚佢唔夠做

Wendell telles taglifigo是但執個喇屌

開個fut睇左閘市場上都冇咩人

RB呀
進攻好勁 好有活力
Dalot情況好撚尷尬 睇黎唔會係我曼發光發熱

昨晚睇完阿對車真心覺得三隊都重建既波，曼聯算有個底，而且青訓質素唔算太差，可以一用（當然重返爭冠佢哋要有突破自己目前界限既進步）

昨晚阿仙奴既表現比我既感覺佢哋既問題係嚴重好多，三隊中佢哋既重建難度應該係最高

Digne

鑀唔似會想放人
所以我覺得唔洗諗住打劫鑀記同李城

蘇b行條路無錯, 唔高價搶人搵啲無咁出名啲肯搏命仲好

最近睇過幾場愛狗 麻麻地炸喎 角球係佢斬 同曼啲人一樣都係斬唔起

拖肥想要rojo嘛, 拿拿聲放俾拖肥加錢換人啦

冬天應該唔會
夏天可能得呢

佢肯俾機會班年青人，班年青人又肯幫佢賣命既，有表現之後一係可以續約加人工，二來有機會入埋國家隊，三來持續有突破性既進步有更大既球會睇中佢哋既又可以出去去求突破

而隊波又可以有一班真心為隊波而唔係只係睇錢份上而黎曼聯踢波既球員，其實咁樣真係雙贏

盧祖唔傷嘅話 屌打佢班中堅啦

勁過M堅啦

尤其安76入主 心更雄 更加無咁順攤

想睇贏波買big6
想睇輸買中下游

早排開YouTube
彈咗條片係鑀嘅新球場計劃

真係好心雄 要打劫唔撚易

我好兄弟爵士連加特好似唔見咗好耐

誰需要大舊下欄霸住
前鋒位簽佢未算好處
我用福馬當作支柱 場外有占與木常駐
為何未見有攻中 全季廢lin不參與
不懂進攻空晒笠出界如像傀儡
贏多少都變輸

前鋒位三叉戟能撐住
年輕的player漸見好處
我望蘇帥送走lin子 來換取爭四盡人事
曼迷期待有攻中 獨靠廢lin嘥gas
如若賣走 找不到壞處

我曼好似有傳過想喺巴塞度買Yerry Mina
好彩去咗鑀，又係廢的

A米個中鋒上年好撚勁果條友今季變左皮？
親a米今季唔掂搶人啦

佢地成隊勁散 成日兩個球員一齊標一個對家嘅
隊內氣氛又比之前d領隊搞到好差

Piatek??

暫時12月好似正常時間先閪波 深夜都贏波喎

劇本
下半季傷馬仔
前四幻滅

唔掂啦所以先搵伊巴返去

福仔正前，左占右木
季初幾場占士左路cut in射大位好好J，係要讓路比福仔先打右

今季17場入4球仲要意假, 得一季貨仔
我諗起當年吹到1億件Belotti

如果係咁當初唔使賣LKK啦

依個40M咁上下買到可以考慮 有料到唔係靠運
今年成隊A米都柒

之前睇過幾場，條防線真係世界級，出邊幾個中堅都係輪流自爆

我曼最叻幫人起機， 睇下屈福特贏完我地即刻翻生哂幾撚勁

佢技術 特別Finishing一定好過LKK
LKK真心垃圾 屈鳩意甲d人身體質素咋

琴晚阿狗失既第二球
真係唔知Mustafi想點撚樣

Mustafi 真係英冠level

以前都話用雲爺爺個朵呃吓幼幼
而家幼幼去鏝>軌>曼猁都唔去妓
斷層得好緊要
70M Pepe重廢過2&b

睇返白Lin真係屌打其他隊二號中堅
大家重日日叫佢Lan

個波彈比右路韋利安前，梅毒右邊嗰個(好似係根度斯?)都有啲責任，好似完全睇唔到契仔安咁，根本嗰下係得一條路線彈比佢，佢截到就唔會比佢輕鬆落底出到球波

史摩寧世界top3都要lan

白Lin = Vet > Stones > Zouma >>>> Mustafi

岩

睇返依堆人
白Lin真心唔差

佢哋昨日兩球都係自爆啦
第一球蘭奴既判斷波既路線完全錯撚哂
第二球梅斯達菲就成個雪糕筒咁俾人fake

而家軌區又j sancho
鏝又話要
西甲又話有機會

我地優勢係
錢
錢
錢
錢
錢
無右翼
同埋佢同福仔frd

咁個機會有幾大

睇咁耐英超，真係好少機會見咁多隊強隊都處於重建期

曼，車，阿，熱都處於重建期，睇下呢四隊邊隊重建得快喇

佢同Lin都好Fd

福頭正前個幾場 無波停到係前場

有歐聯就買到
得我地比到正選佢

鏝都接班期啦

最大鑊係阿記, 打護級, 希望1月1 唔好幫佢地起返機啦....
不過今季次次都希望越大......

唔想J佢
唔似係Sob想要嘅「想為球隊付出一切」球員

所以利物浦既強勢真係天時地利人和做出黎
Big six除左佢哋一係就重建期，一係就換班期

猁隻打法都唔會係皇朝
睇吓高普多仔就知 佢嗰陣直情係有免死金牌咁滯都搞唔掂

你係sancho揀邊隊？J咗咁耐冇聲氣再加條撚木既能力就可以提早射落海啦

但高普係利物浦同果時係多仔有一點好唔同既，起碼係英超唔會有一隊波好似拜仁咁年年拆佢骨

史世三

李城champ嗰年都算係全部重整緊既

最主要係vvd taa mane班骨幹唔識攰唔識傷
成個十二月都係一週雙賽
琴晚對狼狗 90分鐘都係跑上跑落

agger, so far sob買人眼光都唔差，james話就話係傑斯推薦，但最後都要sob話啱駛先得，總之sob買咩人都撐
當年費蛇都係92班弟子兵打出個未來，最想見到sob傳承到呢樣

我地費蛇打後年年重建

雖然Lin同P好廢 但睇得出佢地去打猁狗 鄰居係有火

老實講lin有心無力 減薪留隊可以諗 再加就屌佢老母喇

你估VVD會留猁一世?
鍠疤一出手 拆一個VVD基本上玩完 理得你前面沙拿文尼

同abra都好frd 喎....

今年肯定係猁嫁喇
但贏完之後嗰年點維持衝勁先難
高普唔似哥狗 哥狗嗰隻係你踢唔掂我搵第二個代都得
今年係衰在無後備中堅啫 但重Keep到頭二三算係咁

smalling > all

我覺得係高普體制入面拆Mane/Allison/frimino>VVD

我都有火 不如簽我 保證有火過Lin

你咪助教緊囉

皇巴應該會拆前場三叉

沙拿冇前季咁搶，反而文尼 明奴一拆個重要性會即時見到

巴應該會想要明奴 可以多個人幫手做波加Finish 始終咬咬都開始有啲老有小小回回地塘

似係車最快，林8真係有腦有戰術
摩狗啲戰術out晒
阿人腳所限，阿迪達幾勁都冇用
至於sob...除左反擊同靠球員個人能力，我到依家都睇唔到有好明顯既戰術，踢落冇乜form

到而家都好似唔識overlap咁
到底平時練乜鳩

完全無提 1月1遊行 負評！！

而鍠就成日話想要文尼，夏世三好似都仲係貨不對板

佩狗:力架,幾好波都不了

拖舟就追親都力架，普巴文尼

之前都講過話猁同辛祖有興趣，賣左文尼入返辛祖唔出其

Rodrygo算唔算係黑人

仲有貴價買隻黑鳩幼幼vinicius

鍠係買都買左麥巴比先啦

熱應該係收成期架啦 不過佢地脫腳

利今年再拎到歐聯，聯賽已經拎硬
人工加返啲都唔走啦
下年又可能係雙冠，點解走

利唔似多仔，多仔邊個踢得好就賣去拜仁
又放水俾佢買人，其他強隊全部都重建
拎冠好過幫人重建啦

上屆歐聯亞軍,今屆就話重建,邊有咁快架?

其實熱狗我覺得上年去盡咗今年係回氣
大半隊2018世盃打完仲要直落chur足成季打到入歐聯決賽
同埋搏到盡都係破唔到錦標荒個下士氣打擊大

痢而家個勢係似雄霸錦標幾年
教練個養人方針又有保證 連後備都會升lv
對d球員仲吸引過蝗疤拜

鄰居係後防柒姐, 執返已經有得爭啦

阿古路開始老 要買多個同耶蘇輪換 買埋中堅同左閘已經夠做

高普當時肯黎就好

古天奴中完伏黎，其他人未必會咁想過檔

得罪講句唔覺
今年有好多場真是拉車邊
呢幾年俾到雄霸感覺只有五連皇

中咩伏 你情我願

費sir果陣咪又係靠防反同個人能力, 你想宜家有咩form?
普巴傷完又到麥湯傷
反而宜家有少少似費sir90年代尾進政起點係堅尼(即係宜家費特)個位, 只係爭個碧咸響右路斬波

唔可以用中伏嚟講 人各有志 人工又加咗 去到又有冠軍袋 冇人會知利呢兩年咁勁架嘛

而家比巴借走埋喎⋯⋯唔走就有歐聯贏

後備會升lv?
who?

唔走就無VVD 同巴西龍啦
你估猁個老闆好似木仔咁無限金錢咩

有D似3連霸皇馬
前中後都勁，少傷病
唯一敵人係主力慢慢老+chur盡

統治力唔同 講緊嗰陣鍠真係前中後都係世界級
而家猁條中場線差太遠 前場又無阿朗咁嘅球皇級
同埋英超嘅強度令英超隊好難雙冠

咁佢唔走 咁又唔會有VVD同Alison 留喺度一樣未必有歐聯攞 走咗起碼都攞咗個聯賽過下癮
球員生涯咁短 又有咁多未知數 有隊勁啲的球隊要 係人都會想走

都唔算老啦，係個中場20尾，其他都20中咋wo

依家有需要加強板凳深度
幾個平價中鋒人選都有着落
加上下年歐國杯 邊緣國腳要爭表現都唔會揀49000

小豆

買左大力神先講啦 跟住買多個防中 馬迪靠唔住

神軒出年都30了，佢係利物浦既中場線其實幾重要

岩呀
同埋加拿同高美斯最好就借落英冠操下
淨係響u隊勁係無用 亦唔建議咁早拔尖

呢一兩年個班真係唔多借出去，定係冇人想借

以前都仲有d安特衛普
依家係咪無呢d合作球會

木狗正垃圾

全世界都爭緊中堅

sob喺暑假已經估到依個問題
今年買麥龜應該100m

Announce Sancho

又咁講 對有d球員黎講踢鍠疤係身份象徵
好似牙朗咁你點留都都係要去
望就望猁留唔到

唔知係咪update，熱狗仲有同南華合作

李城soyuncu應該都爭幾勁下
破雲迪克紀錄都唔定

我地有文沙鍾斯落河
埋黎睇埋黎揀 買2送1

係咪少咗人踢波 好似所有位都爭人咁

南美球員想去疤 歐洲球員想去鍠

抬價搶麥龜搞到鄰居益猁狗

根本抵死
公司佬一退休都仲是買防中先
咪搞到用石頭同文迪兩條垃圾
而家都玩唔到傳控
改俾kdb一個撚曬

其實拿樸迪大傷估唔到既
買人方向錯左就真 買隻簡些路翻黎都無乜點出

我覺得vvd緊要好多
無咗佢 你望返世冠第一場打蒙特雷

佢最on 9係仲要用埋費甸打中堅。。。根本費甸最勁係中場標出黎截擊同企位， 打中堅對抗性唔夠， 應付高波又廢。

古人留落黎既一句說話：

前面入唔到波最多贏唔到，但後面守唔好係會輸。
所以好中堅先咁值錢

我地中堅多到去哂文員部開枱
木狗又贏

咁中堅呢個位係球壇好似青黃不接咁

就算他唔傷都應該要買
當時得三個中堅 文迪石頭是其餘兩個
他用咗咁多咁耐錢
最該出錢嘅時候又唔出

朗隊

VPS踢兩季多少少就58球

佢淨係第一季都30球

反而覺得otamendi太撚廢 睇翻對狼隊嗰場真係痴撚綠 唔係費甸輸多幾球 rodri其實都好稱職

其實曼城既青訓入面帶一個突出既中堅可以試用下咩？

連加特讓賽一年都30

尋晚正選出咗啦，有個garcia, 不過冇睇踢成點

琴晚係出青訓好似 青訓要出開要先有用 哥狗套戰術中堅都幾重要

smalling

佢套戰術入面對中堅既技術要求咁高，要買岩佢心水既中堅都幾難

中堅要浸經驗交學費, 起碼要廿六七歲開始先成材, 大會邊有咁多機會培養青訓

所以曼聯其實都唔話得，之前俾咁多機會伊雲斯，之後有屎波同宗師（雖然佢兩個唔係青訓）

當年呢度J奧達文迪J到一地都係

最出名由青年軍踢起已經係pique, 雖然都係由疤買返黎

條友英超炸彈炸到去阿根廷, 呢度有人J過咁識貨

個猁fd話5月主場飛已炒過2萬, 有錢都揾唔到
猁市酒店都爆左

兒子踢幾場就攞張紅牌啲閘又發神經咁款

現今中堅真係冇個得
麥龜唔係勁只係勉強叫做合格

22年的精一次過射出黎
恐怖過隊波

如果之後宗師，B仔真係慢慢被邊緣化既，希望杜安沙比可以上陣時間越來越多，等麥佳亞帶住佢進步

好多人J, 跟著鏝簽左就係度屌鬼做咩唔出手爭

傻豬來，佢地洗鬼等到5月

講真哥9去鏝大部分錢都用係中後場喇

佢套踢法前場喪攻一開始真係比其他英超隊帶來好大衝擊 其他隊一時搵唔到方法於是掩蓋左佢後防弱點
不過佢估唔到之後隊隊都識玩防反對付佢(今季好明顯隊隊都適應哂) 用高波再搵又快又硬既前線球員撞佢條脆弱既防線 結果今季隊波後防傷疲之下頻頻爆炸
猁其實如果唔係班波top fit 對住弱隊玩死守其實都唔係好破到密集 再加埋神奇力量

之前唔知睇足球週刊定進攻足球話因為現今球壇既戰術潮流令到中堅既傳統防守能力行先既中堅買少見少。
而且睇到令人哇哇聲既世界級中堅亦都越來越少

好想睇精海

見到車阿熱鏝防線叫哂救命, 季初屌過蘇B重金買後防唔買前場班友, 仲唔拿拿聲出黎悔改

最後一場主場先會捧盃
利申: FIFA career榮休人士

我諗哥迪奧拿上任後買咁多個防守球員係得拉撲迪佢係滿意

都未買左閘

可惜曼聯比哂機會個三條友都係廢柴， 當年費sir 仲要唔揀碧基都重用伊雲斯。

佢買人真係做得唔錯 好費Sir feel
買岩位同買岩人 唔似之前買堆完全唔夾隊波既人返來
不過戰術同戰積暫時就真係…
不過有時間俾佢佢應該會進步到既 佢唔似蠢既 第一季正式教大會保守少少交少少學費都應該

如果巔峰 李奧係呢個時代
破尼馬個價都買唔到

其他隊就缺中堅，曼聯就中堅多到可以借俾人

pepe未過妓呢度都有人J喇
仲有Malcom 全部柒嘅
英冠仲實用 又靚仔賣到波杉

咁李奧多時黎曼聯個轉會費係當年都已經係天價

屌全撚部正職係文員, 借去入excel表就得

我覺得唔駛拆
隊波2年後自動完
大佬人黎嫁連續兩季咁密集的比賽
根本唔可能頂得順
當年so7 爆左一季去巴塞一季後已經差左
沙拿今年都冇上兩季咁shap
冇幾多個天才美斯 同 保養怪C朗

Stone 俾佢呃哂 水貨到呢
其他可能水土不服未適應姐 係有質素既
拉樸達係好但一定要拍個硬淨同head哂高波既中堅 可惜…所以俾佢買到麥龜應該又係唔使打

嗰幾個人地寧願出青年軍交下學費都唔會借啦

啲英冠仔體能真係幾好

其實咪當買獎券，咁岩占士呢張就中左獎
以前都買唔少獎劵架，不過無點中過獎之嗎
（講緊呢十年轉會費少於二千萬鎊既年青球員）

S級 : van Dijk
A級 : Varane, Marquinhos, Gimenez, Sule
B級 : Maguire, Laporte, Koulibaly, de Vrij

聯賽唔同有啲難比較, 大概係咁上下

最後 幾個主力大傷 就好笑

費sir 中堅中鋒錢一定唔會慳...中場就成日唔買
而且呢兩個位要保持爭冠就無咩機會練新人
當年碧基錯一次就無得再出

james俾人踢極都無事, 踢開英冠啲骨頭都硬淨啲

但其實拿樸迪都慢， 對熱個場比孫仔啲速度撚到

點解曼城唔去睇下巴塞隻烏麥迪， 條黑鳩應該唔差

普巴冇踢般尼去咗教慈善賽

冇聖誕快車搭,自己開

直接d 水魚曼其近呢幾年大部份轉會都係柒 有興趣睇返由椰子年代收購 真係走得7788

其實佢係咪想搵返對中堅要好似佩奧爾搭碧基咁呀

睇黎班英媒又有新故仔寫

不過呢幾年同樣係修咸頓道入貨
人地猁買走左Vvd Mane,仲要當年v92都睇中mane
我曼就舒拉同shaw

換領隊換得咁密，個個都大手買人，下個領隊又要一路買自己心水一路棄舊人，邊可能清得晒

無屌佢買後防 不過有屌佢唔買中前場

你唔講路夫雲 Lalala 佳尼

有撚錢咩
有就唔使拖到最後先買麥佳亞

Net spend 六千幾萬就無錢 嗰陣傳緊有200-250m transfer budget

三件加埋都差唔多億五, 往年都係咁上下
買多件肯定突破兩億

賣2件比利時仔都執返7千幾萬la

唔係無錢, 係board唔撚信sob姐

Lkk果筆唔用

今年仲要無歐聯，傳聞話有六千萬鎊轉播費，仲要養住山齊士

唔係唔撚信 係垃圾木買唔到啫 longstaff dybala eriksen一個都買唔到

英冠強度好勁

轉左策略唔做水魚, 俾人抬價就唔買

但係麥龜就抬到80m都買

一黎啦, 我最買咩人都50M UP, 覺得唔值就無買
二黎都幾明顯係cut筆直, 放人唔買番真係唔知咩玩法

放爆鈋唔買人真係弱撚智

咁要返去第一點, 中堅難求
見到其他隊條後防咁, 呢80M唔算買貴架喇

唔買人可唔可以買過隊軍醫同埋戰術教練
成隊都耐唔耐就做下文員

其他後防廢還廢 麥龜80m真係貴

宜家方針係
-肯願意踢，唔係純為高薪 > 轉會費高D都OK
-冇咩心想黎踢，純想跳糟加薪 > 不了 (山神)

無成績領隊又唔吸引, 係貴啲架喇
鄰居買應該60~70m搞掂

上季買可以50m 係要畀多30m

其實有啲中堅是有世界級潛力
祖記嘅Demiral 萊比錫嘅konate
甚至白禮頓嘅Webster都是可造之材

木狗都意識到市場真係無取代選擇啦
個心水應該就一係就後生潛力新星delete
一係就打開英超穩健成熟中堅

轉打左邊

呢1 2日冇咩我曼嘅轉會消息

有新聞就多數空炮, no news is good news

好快有普巴轉會消息

不想有

逼害daddy

真曼普巴會喺曼聯退休

同意

蝗狗打起左個新仔Valverde, 聽講唔會再使大錢買普巴

source : 西班牙阿斯報

拜利 最近還好嗎
尚有接觸足球嘛

見唔見到第十位呀?

見到佢ig同華西影相可以雙腳站立已經好鼓舞

但睇數字上贏果場好似開心過睇主場捧盃，又唔係坐得近。
你話季票持有者場場去就話姐

Dalot除左PSG博到球12碼之外 我對佢都無咩印象

見到佢比個踢咗幾季，打中場中嘅過咗

白淨靚仔

現時陣中閘位嚟講，佢出波最高汁，係防守能力有待磨練，一係就等球隊有柱躉中鋒嗰陣，做奇兵打右翼位燒味破密集

我FIFA個Save佢遠射同長傳都99
痴線

佢左右都踢得其實應該留

比你求到又點， 曼條後防都係廢，今季未又係成鳩日失波，真心唔覺改善咗幾多， 係啲個人精華呃下啲球迷。

好老實 再出返黎都係咁玻璃既都唔會要啦
碌梳 宗師 有版你睇

好老實 ,所有一季傷超過一半時間都要掉去餵狗, 除比人踢斷腳

人地b隊炒疤狗四球

直頭當佢翼咁擺啦 多個人爭下位
等福馬lin三個大帝唔好以為自己大撚晒
鳩踢都必然正選

木狗同人Sell 曼聯會係足球迪士尼

無錯架喎
lingard呢d醜小鴨都可以上大檯踢first team

會唔會出現奇蹟唔同lin 續約

佢直頭果以做青訓學院既生招牌啦

無天賦，無後台，無表現？唔緊要，只要你夠勤力，唔怕辛苦，識做公關，令到球迷同班大師兄開開心心，你都可以踢一隊，踢國家隊，踢世界盃，拎球星級既人工

United are still in the market for a striker and will look to have one in place before the beginning of next season in addition to two midfielders. #mufc [Mail]

Jadon Sancho wants to talk with Manchester United. [times] #mufc

後生仔傾吓偈

welcome

Welcome Jadon and Goodbye Jesse…

我覺得曼而家策略係 睇中一個球員再考察佢一季or更長時間無跌watt之後先正式落bid 寧買貴不買錯
廢事好似C9個類一季波 來到曼就回哂塘咁
而家太多球員爆一季呃左強隊接左貨就收皮

唉，果時買C9仲鬼咁興奮，心諗隔左咁多年有個似樣少少既防中幫卡域克

Robbie Williams urges Toni Kroos to complete Man Utd transfer from Real Madrid. {Mirror} #mufc

是撚旦簽個人畀球迷j下都好啦屌

呢個真

dklm又卻奧斯又辛祖，一個二個搵鳩我曼抬價，sob繼續喺英冠搵人好過幫人接貨啦

所以如果係中下游用高價買踢一兩季好波既人，不如去用較相宜既價錢去英冠買彩券

當然如果係觀察得耐既，中伏既機會會細左好多既

英冠推介防中Kalvin Phillips

無計啦，班記者無新聞作就要幫傳曼聯搵球員去作新聞

英冠推介右翼Jarrod Bowen

有傳緊 不過未睇過
有冇巴打跟開列斯？

呢個好似今年完約
但睇片又冇咩特別

卻奧斯不了 sancho就快!!!

列斯轉過嚟曼聯歷史睇落都好似信心保證

記得以前如果提早好多贏既話
我曼未必會最後一場主場就捧
不過咁多年冇拎
應該改晒規則都唔知了

把握力夠高

蘇斯克查直接係記者會講：我曼只會買心繫曼聯既英撚，所有諗住黎曼聯賺取高薪養生既Fick off!!

簽舊飯未
快啦

簡東拿，李奧，阿倫史密夫

扑中一個James
就不停叫佢地買英冠球員

bowen fut 係金卡

好彩fred同麥龜搶贏鏝
成抬價點解唔抬下猁d target

其實fred同麥龜會唔會係人地唔爭

翼呢啲位唔怕既 攻中呢類重要位真係搏唔過

哥迪奧拿本身係咪諗住買fred接費甸班？
如果佢同麥佳亞都俾佢買左既曼城應該都幾撚恐怖

頂級聯賽一聽到買家係曼，球員自動波mark up 50%，真係買條撚

如果係買後備料既英冠係唔錯

有個讓左佢好多年既排第三添

求下你地唔好燈

Fm 妖人Upamxxxx

冇成績領隊唔吸引 關轉會費咩事
李城唔想賣 鏝買 獌買 都企硬80M啦

其實Burnley個Tarkowski都唔差 英人27歲

都係嗰句麥龜一定有買貴但無買錯

但佢制空能力無想像中咁屈 跳得唔高

你覺得廢就必買喇
你J親個d 咩 Piatek Belotti de Ligt Koulibaly 全部垃圾黎，簡直係曼區明燈

Aerial battle won 英超中堅第三多喎
除咗角球未入到之外都冇咩好挑剔

我季前已經J James喎

120k week now or never
想過黎痴英超冠軍

仲講角球
曼完全無set戰術…永遠麥龜都係企遠柱
係呢一兩場轉fred斬都好似見佢企中間定攝前柱頂過一兩球

訓醒未
一定200k up

梗係啦，中場費sir可以將前鋒翼鋒都變中場中
你睇史高斯、阿倫史密夫同朴智星

係啦罰球 角球 界外球全部都冇單擋 冇交叉走位 拉空
明明中前場搏到咁多foul (占士麥湯foul won 英超排5同6) 都冇撚用

你不嬲都係近幾場邊個勁就J
本身對Dani Olmo 都冇咩野 (完全冇睇過佢踢波)，但你係咁講 講到我覺得佢水硬

法國james打右冇咗射波，不過真係幾難同福爭左邊

講漏左重要野

樣衰

近日，Rashford在接受BT SPORT采訪時表示，自己與Martial、Pogba配合最默契。
問：”你和哪些球員最默契？“
拉：”Martial，還有Pogba。“
問：”Martial是最默契的？“
拉：“是的，作為前鋒，如果我和Martial兩個人都在比賽中取得進球，就太好了。這時我們會相互微笑，這種感覺很美好。"
”Pogba的傳球也很重要。他做出的每次傳球都非常認真負責。“

廢lin終於OUT

Jadon : 喂 企開d啦dllm, 死毒撚想溝女神?

未來10年英撚三叉戟我曼霸晒

Lin rash Sancho

rashford greenwood sancho

福 木 祖
諗起都射

所有角度距離嘅死球戰術都係硬射埋去

唔係福仔跑身後勁
係普巴d導彈屈機

福木
占麥普祖
梳龜T威
軒
全home grown 陣

普巴究竟想點
唔踢般尼去左法國踢慈善賽

講真，既然冇戰術，我寧願係福鳩射博下算

對住般尼班殺人狂 出佢肯定收league

去睇佢大佬姐

佢大哥果個？
佢好似冇出場喎
係場邊做教練

啲死球戰術廢到仆街，搵呀朗都未必頂得入

點敢落場呀
落場咪即係落曼聯面

人哋啱啱傷癒復出
sob放佢假
同埋佢返法國睇佢大佬踢咋啵

反普狗又柒

依家陣中有邊個死球斬波靚 我真係諗唔到

撚羊

睇波都唔比，惡過黑警

呢d我覺得傳媒放大左姐
講真，球員去邊有咩活動一定要通知球會啦
同埋，普巴都唔會係自把自為果種人

後日又有比賽 啱啱傷好唔係好好跟隊練波反而拎假去睇啲無關痛癢既慈善賽

人唔笑猁迷都吠

橫掂點都畀啲反普jer
打下風流波季尾轉會蝗螞咪算

我唔記得是咪同你一齊睇上季比愛字頭炒個場波

沙田？

咁我相信呢d野佢會識得尊重球會，迪馬狗果d就真係自把自為喇

出羊就好似讓半球俾人咁

系牙

未好返就自把自為同球隊講要復出幫球隊
搞到傷勢加重

Paul Pogba was absent during #mufc training earlier today. He attended a charity game in France on Sunday but reported at Carrington this morning. Scott McTominay, Axel Tuanzebe and Ashley Young weren't involved in the session, either.

United are interested in signing Benfica midfielder Gedson Fernandes in the January transfer window. His representatives have been in the UK attempting to broker a loan deal with a £34m option to buy. #mufc [Sky]

妖人?

正野

mctom全世界都知佢傷
後面兩個做乜

Ching介紹下？

Eric Bailly was back in training for @ManUtd this morning

咩人黎

隨機人

幻幻 賓菲加 唔好丁咁重

根本係蘇B費事chur到咁盡, 如果上場要佢出有得揀唔出咩

Jimenez都是benfica出產

屌角球用英撚世界盃個隻算啦

Option to buy試下都無壞

球會唔使睇球員意向咩, 佢想去已經爭好遠
大把貼錢都要仆去蝗疤蛆拜

白lin都係黎自 benfica

呢個2號都係賓菲加出品

benfica出felix jimenez lindelof全部有料

fm好勁 高潛妖人box to box中場
睇清楚 喺fm好勁 現實唔知

會員橙頭神經刀

依件斬親角球都係又高又慢

loan deal with option to buy試半季冇壞 唔掂咪唔買 又可以多個人輪換 冇蝕

個戰術係比麥佳亞set入中間
可惜無一球做到

葡仔中場黑鬼 諗起山齊士

gedson跑得好撚快

係人都知一定斬比麥龜啦
次次都搵佢個頭
其他就食花生
d pick好無用 人地一定mark到麥龜

真係諗到頭都大撚埋
邊條撚屌教角球戰術
你搵個頭槌最好既做二傳
點解唔比佢直接頂入
C朗 拉莫斯係到係咪要佢地頂黎set波？

要斬波靚一係大力神一係麥迪信，睇夏天了

唔洗買人了

傷兵輪住一月前就出返黎
天助木仔

究竟b仔復出先定係山狗復出先呢

反普又柒

？

點解一定係斬嗰個問題呢
舊時爆炸球入好多頭鎚都係撚羊斬既

Desperate Villa interested in Grealish United Sale

#MUFC

Manchester United could move for Aston Villa's Jack Grealish to solve their midfield options as Villa looks to raise funds quickly.

未撚係， 英超就算曼城都識set pick 比最撚頂得嗰個啦， 其實麥龜衝行跳頂係好撚恐怖， 英格蘭國家隊已經見識過泰山壓頂， 但曼就係做唔到呢啲戰術

所以蘇b 被人屌佢戰術廢係岩， 死球同陣地都唔見佢有咩諗頭， 但呢啲係咪可以請人返去幫下佢呢， 好似當年昆雷斯咁

雖然入我地波 不過都唔係咁靠得住
到時應該都係屌多

Mino Raiola: “I go by what he [Solskjaer] says. He [Pogba] will not move, and that’s okay. We are good with them. Paul is a little bit struggling with his injury that we tried to resolve and I think that’s our main interest now.” #mulive [sky]

我覺得一月買到可以買住先，夏天再追個正選攻中，佢就做後備，大家良性競爭

一月又難買人
急賣又易講價
值得一試

還好 同歌王差不多

終於有靚仔J

靚仔？

柏豪都唔靚仔？

今季沈左少少 出場機會都少左

唔理啦
屌左先算

柏豪著7號有無人反對

著14，7號留比Sancho

加油

yes

靚仔聯in the making

Pakho著11號啦
同星夢一哥拍住上

費甸打中堅仲好過石頭同奧達文迪
比我寧願費甸+獲加中堅好過

同鏝當年個迪米捷利斯一樣
跌曬watt 但又唔傷 成日有得出

Mino Raiola: “The club that he [Haaland] had the most direct contact with him was #mufc. Everybody had the chance to talk to him in person. We let that happen especially when he knows Ole.” #mulive [telegraph]
收嗲啦屌

多撚謝喎

英撚中堅 得股牛力 波都控唔穩 用史波唔好

ut效應
之前都有諗過，跟住取消佬打右閘，應該仲穩過而家

佢啲出波全隊最靚啦
打右做助攻都好

你識佢

唔關ut事
國家隊獲加都係打中堅
問題係另外兩隻真係好廢

睇返威廉斯啲波底幾好
唔會死去肯同隊友onetwo 左右腳出波都唔錯
好j過當年cbj
同楊格打翼衛爭好遠

究竟我地1月會唔會買到人

如果pakho 真係想黎+ AV 急賣都唔拘買

唔會

我覺得會作出嘗試 失敗告終

11或7即印。

你復出呀嗎

01：15
睇williams d 片都見到lin d 甩波

咪又係出梳係三閘線踩停橫傳

Daddy 放棄佢其實係岩
無晒速度腳法波又唔識斬
襯後生有價就好放

上場般尼有一兩球左邊斬到畀占 有位順腳射都hold住
唔知係咪sob要佢專心做助攻

個陣噤做俾人屌到仆街

呢個offer幾好，借完先買，仲要先34m

果陣話買左閘中堅木仔唔比 傳話木覺得當時陣容已經夠
不過daddy想用馬仔換爛牙好彩木仔都冇換
Daddy對防守有心得但浪費哂進攻球員

嗰陣梳大傷完肯操又有火，而家就搞到愈嚟愈腫，進攻上去就一去不返，以往啲傳中又唔見晒，淨係五閘線踩停回後做駁腳，好耐未見過佢落底

Manchester United defender Marcos Rojo preparing for possible transfer

希望綠木下場戴帽

睇左幾年走得成未

呢條友真係on撚9 季季出幾場傷半季

儲氣型文員

夠氣就熱血飛鏟 再練波整親

麥龜係國家隊衝動
係曼聯就做二傳係後柱set入中間 無一次有人接應到
邊撚個諗啲咁嘅戰術出嚟

鍾斯+rojo 定係細梅加雷斯爆炸啲

逆插玫瑰會否哭泣😭

唔洗理他

Borussia Dortmund has to pay a total package of €100m for Erling Braut Haaland including a payment to his agent Mino Raiola. (His buyout clause was only €20m).. The german club also had to include a release clause of €50m in his new contract. [Kicker] #mulive

計埋人工獎金，簽字費等等要用成億歐元

下欄係多仔都咁撚多產 咁佢地都抵玩既 分分鐘屌到個德甲返黎

Fred, Greenwood and Rashford are all up for the MUFC Player of the Month award in December

萊比錫 upamecano同konate都可以考慮

留名等睇雷聲大雨點小

大家投了誰？

牙fred

阿木

same！

Fred鼓勵下佢

識波

唔係又係福掛

100m買50m賣

已投Fred 激勵下佢

到時打起再50m買都抵

FRED THE RED LA

拜仁預訂左 頂利雲

德國佬就話有個拜狗夢啫

lewan都有

Fred啦肯定 福頭係慣性收視

出面早兩日有個post屌柏豪屌到爆 話出親佢都輸 失波都係因為佢腳下斷比人反擊

岩岩都投咗Fred 比d鼓勵佢
之前仲係咁叫佢廢特 特廢
但近幾場真係無咁騰雞 又有表現 改番叫佢Fred

頂.....拜仁想買費特

用Goretzka 換囉
再唔係基拿比

Thiago o唔ok

我都係得閒上嚟9up兩句啫

回哂塘

換古天奴

下==

佢都係換將渣喎
仲要前痢狗

居然？

無100m都唔放

乜都唔換啦, 交左成季學費先開始有少少成績

一億考慮下

幾條文員出返哂黎, 文員部歇冬呀

但隊波 又係得佢帶住黎呀踢架wo

個感覺咁似我地啊妹咁

點廢都廢唔過lin架喇
佢份人工俾個double佢都係70k
點都好過150k去續件蛋散

鐘斯 Rojo 拎歐霸個季都亮靚過

留名翻生

其實講緊b仔復出 佢上季尾傷完染左個橙頭 岩岩出番黎第一場 開頭都打得幾好 冇啦啦 熱血飛鏟 咁就紅 食左張紅牌 跟住我就諗起巴打你個名 黎形容佢

傳任何人都唔覺得有討論價值先係真曼迷

Happy birthday Sir
身體健康 長命百歲

簽柏豪 機會大唔大?

經理人拉奧拿在天空體育的採訪中明確回應了普巴的未來。

拉奧拿說：「普巴不會於一月離開曼聯，他一直尊重曼聯，就像曼聯一直尊重他一樣。」

「我看過蘇帥說過的話。普巴並不會離開，我們和球會之間沒問題。普巴很尊重蘇帥，對於一直以來兩人共事的經歷也很滿意。」

反普黨仲有咩講

咪撚搞我地特廢呀
屌你老母

皇咪又係靠C朗一個單天保至尊

到時肥佬又會玩野，要求加75M release clause

美羊立定決心走人，住烏準備愛回家

50m買返嚟而家先叫有少少收成

橙頭神經刀唔係賴恩巴布咩

有無人知呢個係咩事

清文員

係咪done deal

Dortmund have proven most adept at acquiring emerging youngsters in recent times and seem set to make a huge profit on one of those next year with Jadon Sancho braced to leave the German club.

Sancho joined Dortmund from Manchester City for just £8m in 2017 but is likely to cost his next club at least £100m as the Germans prepare to cash in on the 19-year-old.

United have a long-standing interest in Sancho, who is being courted by a host of leading European clubs, including Liverpool, but Chelsea have now emerged as potential frontrunners for the England international after their transfer embargo was lifted this month, allowing them to enter the race.

Frank Lampard, the Chelsea manager, is eager to bring Sancho to Stamford Bridge and the prospect of a return to London is thought to appeal to the player, who grew up in Camberwell, south London and came through Watford’s academy before his move to City in 2015.

唔知辛祖會去車定曼
兩隊都係名宿領隊，重用英人青訓
兩隊都要個好扭嘅人beat low block team
兩隊都有錢
辛祖係倫敦人，但又係曼市住過
係兩隊都好似有friend (福連 同 大袋)

吹咗太耐嚟我曼 多數空砲

邊個有歐冠咪去邊度

所以今季曼聯上到前四又好，贏歐霸又好都一定要拎到歐聯資格，大佬英超幾隊班霸重建你完全冇本錢下季真係食屎

Mctom could be out for 8 weeks

倫敦好住好多
但曼有右翼長期正選位

睇撚柏同ole想執幾多個位
Sancho一定億二起跳
車仔要執後防 曼就要執中場

McTominay will be out for eight weeks after scans confirmed knee ligament damage #mulive [mail]
好彩到轉會窗先傷
木狗快買防中啦

妹又唔去練波
下場出馬迪？

Pogba is set to return for Wednesday's game against Arsenal #mulive [reuters]
有普

琴日無練波唔代表下場唔出

車後防要正選料
曼中場執後備料都ok
不過錢車唔缺，始終上個暑假冇買人

其實兩邊論波來計sancho都唔應該是first priority

所以肥拉嬲豬賣下欄比多囝

肥西啲人買唔到好過

好似話就係個buyout clause同曼傾唔掂數，50m歐如果佢真係有貨賣真係抵屌

多仔唔會有buy-out clause
自拜強搶利雲就再無加buyout clause
Reus都無你haaland會有？

咁如果佢黎既，占士就慘成犧牲品了，到時上陣時間一定智少左好多

AWB ig 估唔到全家都係gunners

佢老豆：你表現好先係最重要，而唔係阿仙奴。

AWB差啲咸左

佢又話自己獌嚟嘅

費爺爺長命百二歲

新聞都出哂話多仔點頭肯加buyout clause同分成個part落去
而曼唔肯 所以先轉會過多仔

所以咪話唔可信
一來50m buyout clause根本是養便宜仔
二來他地個icon都無

兩隊都無，去狼隊

隻肥嘢話冇buyout clause, 純粹係下欄唔想去曼

其實隻肥野好似之前公開講過話俾佢去德甲之後先會再考慮下站去邊
不過乜柒都好啦 佢啲嘢買唔到都唔可惜

隻肥野講野都唔知真定假
成日9up

劇本應該係咁：
一月買唔到人
今季冇前四，Pogba走
歐國盃之後又通帳
勁人唔肯嚟，被迫高價入水貨

情願搵福占辛頂cam頂左英撚超新星個cam佢啦

愛字頭想簽J洛

直頭唔踢cam都得啦

福 馬 占

普 費 麥

辛祖今季係多仔好似都係中間去多就算擺邊

其實係差防中
費同麥防守補位都係差緊d

佢老豆似移民，佢就native Londoner

其實占士打輪換好D
打正選右翼唔係差，係未夠好

暫時想睇左占中馬右木

Solskjaer had asked United's hierarchy to find him two new midfielders in January. #mufc [Mail]

1月中 : Solskjaer said one new midfielder in January is enough.

1月尾 : Solskjaer is satisfied with his squad despite not signing any players in the January

longstaff 2兄弟

So蛇

同肥安好似幾夾

搶舊飯啦，椰子比個面黎

更加唔放，曼迷屌到佢癲

牙fred 加油
差少少追到柒頭福

椰子成日怨9曼唔比時間佢wo
比個面黎

西咸都要護級啦

Rice 英人實唔平, 起碼40m

一野屌落去啦 我曼最多就係錢

rice今年好似麻麻喎，係咪扭計

卡雲尼去埋下體
成堆中鋒jm9

同阿狗搶拉比囉
一係問psg借hehe

最後1月份1個人都唔買
順手公佈埋加人工續Lin

成日話要買辛祖但而家占士踢好地地
如果買辛祖嚟踢右翼又係多鳩魚
一來要犧牲而家踢到熟哂嘅占士
二來又唔知夾唔夾得到
三來高價買返嚟又要焗比正選佢隨時又重演山狗空降事件

不如集中火力買返兩個中場同埋補返中堅右閘替補啦
買唔到夏撚仲有無咩中鋒可以發掘下

蛆就藍斯啦 其實hehe去到psg都係冇位出 唔覺得佢有幾勁 只係佢有曼宜家小既特質 就係轉身推進 但費特今年係呢方面有進步 好過佢hehe

直頭交換啦好嗎

C9係V92手下都冇乜機會

lin 而家似中學踢波2隊猜人踢既最後一件垃圾

個仆街傷左耐？

1.唔明點解你話中堅右閘買替補，但前線就唔需替補?
2.買咩人都唔知夾唔夾到咁不如以後只用青訓
3.山狗同sancho唔同，老咁多又廢哂又高薪先冇人要
LKK呢D年輕有D料一樣有買家。

如果唔係破哂薪金結構，我支持bid sancho，就算高轉會費都ok。

Sancho就算唔啱洗 都肯定賣得返出去啦

上一次著曼聯波衫落場已經係幾年前嘅事

佢是咪躝？

中學起碼有得逼佢打龍

快撚啲躝。

係囉
我以為佢離開左

望落好似瘦咗

我最想要大力神

睇嚟Gedson Fernandes好大機會嚟我曼 Benfica就嚟買到Weigl了

又燈

Weigl
咁霉

早兩年仲全歐爭搶，而家要去葡仔...

咁更加冇得唔買中場

92/93 - 1st
93/94 - 1st
94/95 - 2nd
95/96 - 1st
96/97 - 1st
97/98 - 2nd
98/99 - 1st
99/00 - 1st
00/01 - 1st
01/02 - 3rd
02/03 - 1st
03/04 - 3rd
04/05 - 3rd
05/06 - 2nd
06/07 - 1st
07/08 - 1st
08/09 - 1st
09/10 - 2nd
10/11 - 1st
11/12 - 2nd
12/13 - 1st

一日未落場都唔撚信

唔會最後係咁啩

蘇斯克查：由於市面上我哋搵唔到心繫曼聯既中場球員，所以我哋決定起用青年軍既球員以頂替麥湯文尼既位置

2個中場
可能有1個真係Can ?

睇番柏豪 d stat, 好似今年上番英超先大爆發
今年半季入波已經多過晒之前單獨每一季

可能係賓菲加同柏豪或者大力神

Olmo得唔得

巴黎錢多養件咁ge野

好行岩唔送喇 thx巴黎

不如簽番小豆 教下班大帝點攝位

大力神應該唔會過嚟喇大把球會可以揀

感覺上簽左打你老母番嚟之後好快又會愛回家

係咪呢期？我覺得個作者講得幾好，d後衛單對單防守能力一代不如一代唔係冇原因

希望係賣唔係借，唔係實比人彈鐘

假圖？

我覺得曼聯一定要買辛祖， 占士根本踢唔到主攻， 條友技術其實仲係好粗糙， 射術都係好一般， 但係佢真係快同埋體能好， 用黎做針對性戰術步署或者對強隊反擊就好好用。

反而辛祖係另一個級數球員，真係可以長期打正選， 占士用黎輪換突擊就岩， 另一風格球員黎。

睇返依家個陣容

龍門：
DDG：雖然狀態同穩定性跌左，但都仲係世界級既龍
清新：一個好稱職既二號龍
格蘭：三號龍
睇返龍門仲有個有潛力做將來國家隊龍門既Dean，如果Dean呢幾年肯外借給經驗，之後收返接DDG班應該會係一個唔錯既選擇吧，不過當然都要睇蘇斯克查睇唔睇好佢（陣間搞到早幾年車路士係處理施治同古圖斯既問題咁就煩）

閘：梳，威廉士，羊，AWB，大佬
大佬就好玻璃人，梳就好似無哂信心咁，羊就年老，威廉士就剛上一隊，係得AWB可以稱得上係核心球員，如果威廉士keep住進步當然都有機會成核心一隊成員，但閘位睇怕都要執執

中堅：麥佳亞，白lin, 杜安沙比，宗師，Rojo, 屎波，拜利
人係好多，但有3個係文員，而且稱得上係英超算頂級中堅既得麥佳亞一個

中場：費特，麥湯，lin, P仔，普巴，馬達，馬迪
中場又係另一個重災區，防中人手嚴重不足，依家麥湯一傷，防中位就得返馬迪一個可以用，而且中場入面亦好明顯無人有普巴既級數可以俾到佢果種致命長傳

翼/前鋒：福，馬，綠木，占士
幾個都係有潛力既球員，但都仲需要再進步去兼負入波既重任

睇返個陣容結構再同阿仙奴比又真係唔算災難級既，不過費sir退休後重建左咁多年都仲係咁就。。。

佢Ig story有 唔係假

你漏左山狗啊

我已經唔記得左佢既存在

當年我都有J佢黎

山狗好大鑊，佢甩到手既可能係全隊最細

但佢張約係咪好似去到2021？

要一件同麥佳亞差唔多級數的中堅
白lin係廢 但做後備輪換係可以
我諗當年摩一傷曬中堅 daddy以後備做定位 買返黎

中中場係 講左好多次 hehe爆 走左 點都要入返件

鋒線 要多個plan b就夠

多謝摩狗啦

宗師，Rojo, B仔呢D文員如果清到，可以換到合格既後備，或者用清空完出黎既人工去all in一個有有級數既球員已經好好多啦

Pogba is set to return for Wednesday's game against Arsenal #mulive [reuters]

家下有邊個有級數嘅中堅

Manchester United transfer news: Ole Gunnar Solskjaer plots £50m move for Everton striker Dominic Calvert-Lewin

點睇

李察利臣好過

50m就唔使他
作為後備太豪華

拉比麻煩友嚟，梗係借我啦

呢個有一種波追人 恩沙基feel
入親d波都好-6

但是完全唔值50m 30都比多左

果50M係咪有30M係英撚身份既錢黎

同意，最近中前場球員開始出返黎，d人又話前場夠人唔使買
唔該諗返之前馬仔傷左，鳩福踢正前踢左d咩出黎

同埋又話唔使買右翼，如果占受傷輪換停賽，咁邊個打右翼？綠木？綠木長遠計係正前，右翼位只係暫時比佢踢住先到時綠木踢正前，又出返馬達定廢P定廢Lin打右？

一套要爭冠既班底理應係要擺到2套唔同既陣容出黎，而2套陣容係英超都要有咁上下實力，先可以幾線作戰去爭冠，睇返2, 3年前鏝個人員配置就明

20m for後生，20m for英人

曼聯助攻王

係因為我曼家下太廢
如果話要爭冠 歐聯入8強 我覺得未夠
況且 良性競爭 唔係壞事

高得嚟又唔慢又入到波，50m有啲貴，不過蘇蘭基都20m啦

係呢期，印象中作者好似話泰亞高斯華係近年最後一個防守能力頂級既中堅，但都同再上一代既李奧，尼斯達，果堆既能力有距離

突然醒起ake唔錯，角球又偶有斬獲，不過車仔都想買中堅兼有回購條款，應該唔駛諗

我哋得屎波識入波

反而估唔到白lin早過麥龜開齋

屌你老母

係啊，話佢世界盃後已經走下坡

Fred要豬畀福啦
Molamola

呢樣我都喺度鬧左幾次
佢仲要企最遠柱
d 波一係斬唔起
一起又高又無力又飄
完全無威脅
唧係明明有空中霸王
我地唔用，讓對手角球

咪貢

DKLM

如果係波追人， 又高又hold到波自己搵食
俾福馬占妹中前自由發揮， 得閒執下雞-6波
又好似幾岩用

寧願50m買岩人， 又用得岩
好過又買個黑盧返黎唔岩用

英人大撚晒

我反fred..
今次都投左fred

上季player of the year係肥梳唔係普巴就知

羅馬正在就買斷史摩寧的事宜與曼聯繼續談判，羅馬已將報價提高至1500萬歐元轉會費+300萬歐元附加條款。

據悉，曼聯為史摩寧標價2000萬歐元，而羅馬目前開出的總價為1800萬歐元。如果兩傢俱樂部能夠達成協議，史摩寧預計會與羅馬簽下一份為期5年、年薪320萬歐元的合約。

幫手帶埋宗師連加特走啦

真係唔覺柒頭福12月有咩咁出色 (係熱同鏝2場波唔再狗衝叫好D)
之後打愛同屈柒撚到
咁都俾PLAYER OF THE MONTH 佢

英人大撚晒

想要tagliafico對阿根廷左閘有種情意結

不過就預左黎緊場場波都唔會見行雲流水既組織
繼續場場屌無form

唔係WOR 剛剛用APPS 睇, 係拉近左

牙FRED 37%
柒頭 39%

呢件蛆唔會放啦，基亞連尼都差唔多,黎緊佢同delight擔大旗

屌佢老母，咁我返綠木好過，呢件好撚廢

咁魯加尼玩完

痴線呢件真係不了

如果唔係買搶點大隻前鋒嘅話不如唔好買
綠木夠做
買隻攻中同防中先唔該

土耳其仔好似仲sharp過deligt咁
何況魯加尼

痴撚線買佢翻嚟打mma?

通常拎獎都係進攻型球員
入左波有印象D

杜B可以養下，希望有啲用

50m簽jovic 好過

現階段曼聯又好難砌到曼城上兩屆個痴線陣容既， 不過買人另一個目的係要有變招， 講真加陣曼如果出哂馬福占而又攻唔入蘇b 有時真係坐撚咗係度， 完全冇人可以換出黎改變戰局， 就算換綠木戰術上都冇改變， 一黎領隊要增值， 但陣容都要配合先得ga

英撚有加乘架
上年player of the year普巴輸得好唔抵

英撚球員需要鼓勵，需要關愛
試下係普巴因為屋企人有事所以表現差，肯定俾人屌到反皮

應該買個頭鎚勁嘅玩plan b鳩斬
m子去左中東掘金, 卡雲尼去下體
拎宗師去轟換豬腦返黎啦, 橫掂佢地爭中堅

一次過清走屎波同落河算係咁

真心覺得做後備其實係合格有餘

好過宗師嘅

俾機會T仔好過下啦
幼幼好似仲有一件後防OK, 唔記得係咪中堅

Laird？

原來佢踢閘位

右閘呀
所以大碌其實好危 佢唔咁易傷都冇咁尷尬

果時摩連奴吹到大碌係同年齡最強既閘

PSG隻靴里拉??
佢好似係WORK RATE幾高
岩晒我地對中場既需求

計入波就投俾馬仔啦
投俾獨食福托柒咩

Mctom 真係要改下唔好下下去盡 唔識收 佢再係咁我驚佢變下一個鐘斯

希望中前場可以補2-3個人

Top3中堅賣2000萬笑死

史波就30羅馬都簽5年
真係有良心

到時唔搏又會話冇哂魔性

中堅可以喺意甲玩到35真係唔難喎 俾起英超少好多衝擊

2000萬鎊啦起碼 2000萬eur真係 ..... 英超實有人offer呢個價

英超係咪得我哋賣親人都賤賣咁
但求打個和

Dalot Bailly Rojo 其他隊有冇咁多長期傷員

又靚仔又真曼

呢啲料執到2000萬仲想點

真曼

你試下2000eur執件正過史波打到英超先講啦清

麥湯既特點就係爛打同搏命， 同費查一樣， 唔係覺得佢會有技術呀

屎波打英超咁正唔使借出去啦打咗咁多年都仲係成舊屎咁

巴 dembele
車van ginkel

表現黎講唔會差過Lin 條冚家產

睇佢球皇片技術唔係咁差 係比波差有待改進
技術起碼好過廢查

一個攻中一個中堅都有得比

Lindelof ....

牙冰勁好多

史波愛狗 阿狗爭住要啦

英人，英格蘭邊緣國腳，加埋依家中堅咁搶手其實20M係基本啦

仲要屎波年紀又唔算大，30對打中堅既球員黎講仲算係巔峰

派膠上係

咁快啲出價搶啦 不過最好當然賣返去第二啲聯賽

傷唔傷真係睇命水
寧願麥湯佢地Keep住有以前Rio, Vidic, 堅尼個種火
所以B仔係咁傷我都唔會屌佢太搏
只怪佢自己太玻璃

屎波派膠咪仲撚癲

麥湯未上位前，hehe就係後費蛇年代我眼見最有火嘅

笑撚死 有火有撚用咩廢物一條
國家隊都未撚入過

踢佢個位只係有火唔夠架，要學識控制脾氣同出腳時機，仲有就係流放，唔係真係俾人趕出場或者自己整傷仲多過踢

咁你又有幾勁呀？入選過國家隊咁多次

唔睇名以為係Lingard

咁樣講討論嚟都冇意思啦

麥湯都廢

我夠膽講除左鏝猁車
你攞比其他隊一定狗衝

仲有佢無技術只係因為身形優勢所以掩蓋左
以前假假地都係踢攻中出身

仲要青訓+有火踢
浸多一兩年下限起碼係hehe

所以我都唔明搬國家隊嚟講有咩意思，hehe同期西班牙黃金中場人選多到可以砌幾隊，相反問心英撚中堅里奧蘇金寶之後除咗泰利仲有邊個上到大枱？而家麥龜都僅僅見得下人，要用入國家隊次數嚟衡量一個球員係咪勁，咁0gard都勁到仆街啦，賓施馬又係垃圾？

佢係利用身形優勢上
今季好明顯有向普巴學嘢

投了朗隊對鏝個球

麥湯高大唔慢 補到位 拍人拍得快 中間波頂到唔小
唔會易甩波 唔會容易傳波俾對面
唔會俾人一fake就過 作為一個防中 你仲有咩要求
仲要係青訓

數漏左仲有因為越踢越後所以搵唔到機會出既遠射

冇記錯頂波成功率幾高
又有火 對麥湯 真係冇野好鬧
挑剔係長傳

淨係未傷好都紮住上對熱鏝就知佢係蘇b心目中地位有幾高
當然佢鬥志都係唔洗講

一定要幫佢買替補輪換加良性競爭

Gedson Fernandes右翼或攻中都踢到

傳波幾差 企位現位有待改善 不過勝在爛打硬淨勤力

On9

咁撚平 傻撚左？

搞得呢啲比賽都係呢球贏㗎啦

講真，福果球都幾震撼

馬係debut 對猁嗰球都收咗全世界皮
記得當年換佢出嚟之前舊登曼區仲法b 黑b咁叫緊

講難我覺得mk個球最高難度
都唔知點解咁都射得咁勁

呢球冇得輸

Happy birthday boss hope you enjoy your day and I will never get tired to say thank you for everything. ❤️❤️

細孖

其實佢罰球中龍命中率仲高過牙朗
好多球都中龍

但對面啲龍成日都神救

有 入波都多過攻中

長傳轉邊都唔差
反而有時短傳會唔到位，有時又無端端面對面交失咁
仲有後上入禁區都有得進步，佢咁高大後上衝頂可以好剎食

射門命中率都高過同齡C朗
只係呢度仲係成日屌佢鳩射

咁當年C朗都有畀人屌啫

因為大家都知佢身邊有零Grad 對佢一定要求高啲 希望carry獌

佢上限明顯係高
再加上依家重建佢成長得越好當然大家對佢要求高

同埋佢最大缺點始終係個腦同埋把握力差
難射既入易射既唔入點睇都唔係優點黎

真
短傳鳩起上黎真係好差

如果佢唔係跟左幾年摩 應該可以踢得更好

我成日都諗架，究竟福馬係之前幾年係跟哥迪奧拿既話究竟依家會成長至咩水平

Solskjær told that Ashley Young didn’t get the hairdryer treatment from Sir Alex Ferguson once: “Well he didn’t need a hairdryer Ash did he? He’s got no hair.” #mulive [mu]

有頭髮邊個想做撚羊

好賤

So sir 表面娃娃臉
其實串過馬撚

朗尼同VPS果球 都係一絕
半場斬入禁區 球不著地窩利
果陣睇到我大叫出嚟

前排對熱鏝都好撚搶口

Benzema 係咪垃圾值得討論

Jesus咁

拎賓施馬黎講？佢衰第二啲野先入唔到國家隊

只係想帶出入選唔到國家隊可以有好多原因姐，可以係星座唔啱領隊心水，亦都可以係同期同位置人才輩出

有啲入波一般
華隊對愛記個球都值得入選

LIN

我曼啲人都幾廢
咁都比零gard入榜

險簽聯嚟講都算垃圾

Mino Raiola: "Today, I wouldn't bring anyone there (to United). They would ruin Maradona, Pele and Maldini. Pogba needs a team and a club like the first season at Juventus." #MUFC

sad but true

咁好

冇啦近十年打得前過佢除咗黑b條垃圾都喺齊到
有人打得後過佢都排得前過佢

黑b去左阿第二季開始傷到無左影

有冇中超，美職，中東球會想要呀

30歲都簽五年約

P仔都有

留低普巴，然後躝
做唔成Haaland單刁嬲嬲豬

老啦 成30歲

咁高人工點借得起

近十年嚟講點會冇呢球

btw真係得rvp有得同朗隊爭
其他嗰啲少見極其實每幾個月點都肯定會見到一球

原來木狗啲學費唔係白交

好行夾唔送

RVP對維拉果球窩利又係痴撚線

lin一爆幾個都無？ 仲有前鋒華對拜呢？
剩係英超？

唔洗j 哥帥既
哥狗都有耶穌
klopp 都有 solenke 既

白lin 都係國家隊長期正選啦

Thx

入唔到國家隊咪即係你唔夠班囉2線仔
係連外圍賽he狗都無份啊 講閪咩傻屌

細緊係借一季定半季

坐後備席都激動慶祝咪得

而家木狗其實係咪同肥佬暗啞底反左面
兩條友好似係到鬥玩野咁 肥佬好似怨婦咁
普巴會唔會變炮灰

曼聯係有問題，但唔係你條肥9喺到引人走少好多問題啦

屎波條垃圾入唔到國家隊咪即係唔夠班囉2線仔 係連外圍賽屎波都無份啊 講閪咩傻屌

p.s. 宗師連格都入到國家隊肯定好勁啦

搵食姐，犯法呀

Weigl已去賓非加

借gedson fernandes 再買一隻中場

Williams d口味

早幾年仲j緊
而家慘到去葡超

J過佢接卡膠班

手足們新年快樂

United squad vs Arsenal:

De Gea, Romero, Grant

Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Jones, Williams, Young, Shaw

Matic, Fred, Pereira, Lingard, James, Mata

Rashford, Martial, Greenwood, Chong, Gomes

#MUFC [MEN]

普巴係咪自己去

Solskjær: “There’s no point suddenly bringing someone else in now for the sake of three or four months if that can disrupt any good feeling or chemistry in the group, because the chemistry in the group is really good.” #mulive [telegraph]
即係唔會有借將？

chong 同gomes

30歲年清，2000萬仲想點

mctom 波底好過費查我覺得

Solskjær: “We always believed Anthony and Marcus were going to score goals but Mason has filled a big void, he’s chipped in with goals, so I’m not worried about goals from centre-forwards.” #mulive [telegraph]
咁會買右翼未？

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

Solskjær will listen to offers for Young, Rojo and Matic in the January transfer window #mulive [telegraph]
仲放Matic
入中場先啦

靜到
平時個個口響響話自己毒撚冇朋友，去到呢d時候永遠見真章

我鍾意 朗朗 長傳rvp 果球多D

真毒。

各位手足新年快樂
新既一年記得繼續反連

各位最區巴打 新年快樂 希望新一年冇咁多西波睇

小妹祝各位曼狗仔新年快樂

大佬寧D 口吻 開始同 爵連, 畑XX 有得 fright

椰子巴平安就好

新年快樂

happy new year!

btw plz sign this!!!!

計德國時間其實仲有7個鐘 淨返4600個咋

圈圈

或者係和你倒數呢

各位手足新年快樂
新一年大家賺多啲
光復香港
光復曼聯

光復香港 時代革命

新年快樂
希望曼同香港都係2020會變得更好

你好我好大家好

普巴又做乜尻無隨隊

點樣fright

可能班機delay咗啫

學友友

有p有lin嘛

屌佢老母又扔TG, 黑警全家仆街死啦

屌佢 普巴又唔踢

fright
n.驚嚇，恐怖[C]；【口】醜陋的人（或物）；令人吃驚的人（或物）
vt.【書】使驚恐

即係呢幾條友戇鳩程度嚇親人掛

sorry 亂入

大家簽左未

賓菲加簽weigl
唔通有機簽幻幻中場

曼區巴打 新年快樂
光復香港 時代革命
各位要平平安安

大機會

唉本身諗住出去倒數點知流感發高燒
訓醒已經兩點幾

香港同曼聯早日重光

Take care

願2020光復香港同曼聯

係咪唔會簽人

係

我有一刻諗過行出去俾狗拉
之後同佢地玩密室養菌

如果今場都唔踢既話 一月9成

落河ig story著咗巴黎波衫
去咗體測？

最已陣

去探親

普巴又唔踢 cls

普巴學kawhi load management

聽日見

Pogba冬窗就走啦？

熱烈地彈琴熱烈地唱

手足新年快樂

買倒人未？

拉奧拿話唔會再介紹佢嘅client球員去曼聯

無所謂
愛做不做

原來福今季有68次射門 全英超最多

除咗Haaland
曼都唔會要其他client啦

唔係話唔走咩
佢應該係做完慈善賽領隊先自己歸隊？

pogba呢場唔踢，係咪想比人屌死

Our top goalscorers of the decade 👇

1️⃣: Wayne Rooney (145)
2️⃣: Marcus Rashford (61)
3️⃣: Javier Hernandez (59)
4️⃣: Anthony Martial (58)
4️⃣: Robin van Persie (58)
6️⃣: Juan Mata (45)
7️⃣: Romelu Lukaku (42)
8️⃣: Dimitar Berbatov (36)
9️⃣: Paul Labile Pogba (31)
🔟: Jesse Lingard (30)

第十位

讓賽1年

琴晚發夢買左中島翔哉如果係真就好

so9記者會幾乎明示唔會買

最已陣。

我覺得，真係屌返個攻中啦，馬呢幾場嘅表現都好明顯話緊比大家聽佢做最尾嗰腳個威脅最大，你老板so sir就諗住當佢伊巴/費9咁用，搞撚到無曬威脅

最慘P呢兩場又好翻少少
一陣蘇sir俾佢踢正選唔買人就死

英國有個fan channel話你哋啲人唔撚識波呀，話馬就係不斷走拉開人哋啲後衛先可以俾其他人有空間

屌柒佢啦，除咗綠木邊個埋門好過馬呀成隊

如果兩翼係識等係前鋒返後拉左對方後出黎後插入空位既咁馬咁做當然係好，但現階段曼既兩翼係呢方面既意識就冇待加強

welcome sancho!!!

無湯 黎緊賽程點頂

反面都唔錯，反正麻煩友

反普巴 又借啲意 傳播反普巴

Welcome 看袋 !!!

sorb!!!!

唔係話唔會借人齋踢半年咩

各位出門口未？

出了

我都夢見gomes後備入替扭過2個入波

冬天轉會窗開咗

你快樂嗎

到了

不
那個香港人過去半年是快樂

諗番起呢十年既中鋒原來真係好勁 貝碧 朗尼 rvp
身在福中不知福

曼既轉會窗完左了

果陣有d曼迷仲日日屌鳩貝碧hea
再睇返rvp後既中鋒 (唔計伊巴)

雖然我好鍾意hea 碧
但我覺得曼買佢係一個錯誤決定

佢係勁 不過同老費風格格格不入

無麥湯 又無普巴 今晚輸鳩硬

睇返費sir年代既戰術分析同依家蘇斯克查既領軍既戰術分析可以做一個對比

唔知關唔關當時換助教事啦

大家最懷念既淫亂走位三叉戟係基羅斯做助教（2004-2008）
而之後就由費倫接受做助教至費sir退休，而貝碧托夫就係2008年夏天買既

普巴又做乜撚無隨隊

肥西又搞事？

風格唔夾還唔夾 hea碧入球率唔低

發夢見到Rojo離隊

發夢見到我地終於可以
係煲底除罩相見

凱晴好正。。

普巴又唔開心 又唔踢波
最衰係曼迷屌佢

一係唔入 一入入5球一場

我諗猁狗今年唔只拎冠軍，仲會破紀錄史上最高分

有排J

過2-3年就離間球會球員
再喺轉會費抽油水

買佢d球員唔會養得熟

屌，諗起就嬲

幫襯文迪斯算啦

當球員係商品咁買賣耍手段

今次無啦啦咁嬲發脾氣
應該係木狗做少次傻仔水魚
破壞佢cap 水大計，搵少好多

好似成個訪問無提過摩佬
反而有提V92

正正係費sir想要唔同風格 有得轉玩法

我曼幾時對西咸？
有得睇梛子

費sir話433 前面唔識停波
所以咁貴都要買貝碧

唔想Rojo離隊

不過想佢讓返件16比麥湯

普巴又做乜撚野呀....

證明曼真係有bid Haaland
估佢唔到d news係真

但一hold左個波
同佢當年玩快速反擊完全兩回事
完全唔明佢點解會咁買
如果係plan b 唔需要咁貴買hea碧

費SIR晚年似係想轉型...

如果果陣就買RVP既話就正

普巴真係好撚柒閪唔爭氣， 上場出黎好地地你同人講傷？加陣同頭四爭幾分對阿記屌你紥住後備都要踢啦

賣撚咗佢買過另一個好過啦

無如果架啦
當年 唔係4強誤判 紅左費查 決賽可能未必輸

肥佬話曼係同球員本人最多接觸 但球員自己揀去多仔
我估就係木仔Sob唔肯食Agent fee 見近排馬仔又咁Fit就放棄算

果陣RVP重係傷多過踢 係嚟之前嗰年喺妓大爆發 爺爺做個順水人情比費Sir先肯賣

今晚4點點柒睇

迷普話未傷好曬就出 陣間又傷就係sob責任

今晚已經有得睇，西咸對般矛。

係咪無係travel squad 炸？ 冇麥湯又冇佢

Matic...

想睇梛子復仇記
9981斬 斬到白lin投降

可以直接去酒店會合咖嘛 今晚陣容後備都冇先屌啦

不過綠木都交到下貨 又唔使買個正選正前返來既 買個肯做後備既老將好過
一月集中搞大力臣同rice 好過
Sancho真係走都可以試bid

係 一直我都無J佢
集中搵中場攻中翼好過

RVP好似都係黎曼之前一兩季先爆發
之前玻璃到仆街 唔覺得係一線球員

Olmo啦

屌拿星

躝啦 廢lin

好彩以加死肥佬拉奧拿手上得返啲蟹貨姐 當我地水魚咁多年以加又禁鳩我地轉會

踢番17/18果季 對阿梅開二度3-1爆廠

又鳩Up

如果lin 正選 唔撚睇

Sancho official

如果真係冇普巴 咁廢lin實正選

有普巴咪一樣可以lin正選
連續兩場正選冇lin份 今場都幾大機會

專心打防反, 出lin輪換還可以
最慘係中中沒了麥湯, 如果冇埋普, 就要焗出馬迪/P + fred

#mufc sources say there is a high possibility the club do not sign anyone in January #mulive [men]
on9on9on9

之後下年冇得踢歐聯又無限loop

Sob支持者又有得賴球員廢

咁快啲傷埋馬迪、Fred啦
就睇下你仲買唔買人

福拎potm

當年買貝碧係因為費sir 要轉踢陣地， 三小明高速反擊已經冇一開始咁見效， 嗰時睇曼聯基本上經常性出現後場被人緊逼， 踢長傳上去幾隻侏儒仔唔撚夠頂， 跟住勉強頂中場又執唔到second ball, 冇人做到支點去停個波。。。。

所以當年老費係一直想買迪斯高， 賓施馬或者貝碧呢啲有技術既中鋒， 但佢其實忽略咗曼聯之後既問題係條中場度

Fuck

Wayne Rooney is officially a Derby County player.

The 34-year-old has joined the Rams on an initial 18-month contract until the summer of 2021, with the option of a further year.

Rooney, having been registered as a player and allocated squad number 32, could make his debut in Derby’s home fixture against Barnsley in the Sky Bet Championship on Thursday 2nd January (7:45pm kick-off).

木：唔買，仲有Garner Levitt

快 我最鐘意攬炒架啦

屎波會唔會入返國家隊
下年可能真係返嚟

Southgate肯用咩

他肯打三中堅咪得
Maguire-Smalling-Walker

看 那史摩天天膠派

Best XI 真定假

唔買人
我估呢個月地獄賽程會輸晒,
最後兩日想買,
就要用成億買價值3,4千萬既高薪垃圾

Berge幾撚靚仔

世界top2

清撚左普巴同肥佬斷絕來往啦

如果我開Po又會搶口了

今晚睇推奴

#mufc sources say there is a high possibility the club do not sign anyone in January #mulive [men]

仲又高 又大隻 同唔慢

第一日見反普？

佢ig 似係坐私人飛機

想講無隨隊去真係好平常
特別係普早兩日先係法國

成班好似第一日睇波咁有位就入
明明早幾日已經睇到有人放tweet上黎話普巴會自己去

補充番
係其他隊其他球員都會有唔隨隊到賽場*

柏豪6g5a仲勁過maddison

史世二

1⃣1⃣ GREALISH (6 goals, 5 assists)
9⃣ Dele Alli (6 goals, 3 assists)
8⃣ Maddison (5 goals, 3 assists)
7⃣ Cantwell (5 goals, 2 assists)
7⃣ Mount (5 goals, 2 assists)

lin0g0a

條友都幾似so9

曼區巴打安好？

好多世界級球員都係曼聯用廢

白禮頓差啲

Lingard

倒掛cls

痴撚線朗隊倒掛

1-1

Young

下
有link?

轟

好靚

I mean 白禮頓1:1呢球

勁撚到

嘩屌球倒掛

杯埋佢啦白禮頓

矛睇sor

Greenwood 條女肥左好多

佢打3中堅果時都無用過啦